1 Метод forEach виконує вказану функцію по одному разу для кожного елемента масиву.
2 Очистити масив можна за допомогою метода splice(), а також присвоївши довжину масиву lenght 0.
3 Метод isArray() повертає true, якщо значення є масивом, інакше повертає false.